覺唔覺班老坑講埋D茶記術語好扮野???

咩茶走 細蓉 飛邊呢類

d廢老聽到你唔係用茶記術語係會用恥笑嘅眼神望住你

都要學翻幾句旁身既
都幾實用 兩個字代表晒一句意思
茶記術語計唔計傳統文化？

茶走正常喎，唔叫茶走可以點叫唔通次次都水蛇春咁講出嚟

但係有用喎

茶走個名就係茶走

茶走即係咩

利申：少食茶記

奶茶走糖加煉奶

未試過咁叫 唔知好唔好飲呢 睇落幾好

茶走都好片

唔識未學囉 唔學未講翻全名，有乜好片
又唔係傷害到你又唔係冇禮貌

茶走同多士飛邊好正常喎。

茶記就係要快，吓吓等你食西餐咁講仆街啦。

唔識唔好亂噏，地道文化有幾扮野。

屌你老母，屌廢老高質d得唔得
不如你唔好叫鴛鴦，叫奶茶溝咖啡啦